---
title: Über uns
subtitle: Hintergruznd dieser Seiten
comments: false
---

Kontakt/Impressum
1ToDo Institute
Thilo Pfennig  
Kaiserstraße 56  
24143 Kiel  

## Zweck

Diese Seite dient dem Aufbau  von Broschüren udn/oder eines Buches zum Thema Fehmarnbeltquerung. Die TExte sollen den Einstieg in das Thema erleichtern.D abei soll auf eien Vielzahl an Autor:innen zurückgegriffen und das Werk am Ende unter einer Freien Lizenz gestellt werden.

Zunächst wird das Werk unter die Lizenz CC_BY-SA-40. gestellt. Zusätzlich erhält das 1Todo Institute die Verwertungsrechte für Schrift, um auch eine relizensierung zu ermöglichen und die Weitergabe der Rechte zu ermöglichen für Veröffentlichungen von Verlagen usw.
